Documento gerado sob autenticação Nº ZAP.936.665.KBU, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             924                  de  27/01/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°46211,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de CONTADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, LYLIAN OLINTO CORREA (Siape: 1986553 ),   para substituir   LUIS CARLOS
ESPINDULA (Siape: 0358442 ), Diretor da Gráfica da Universidade, Código FG-1, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 28/01/2019 a 08/02/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por
12 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
